買紙巾都要排隊 我急屎呀 唔好咁撚痴線啦 好冇

岩岩坐巴士返緊屋企 急屎
醒起屋企紙巾咁岩冇哂
打算落車係藥房買返條先屋企
點知要排隊 有個廢老仲話快啲買廁紙啦
成6 7個人排緊
我急屎呀大佬 去左隔離7仔買左二包紙巾返去頂住先
唔好咁撚痴線啦大佬

自己一個人住 咩都要自己打理

紙巾都好搶 口罩就係咁搶到貴哂
我下邊啲藥房全部都有口罩買 但全部都貴
姐係根本就大把價 只要大家唔好搶 冇人買貴價
個價自由會跌

又唔係共產黨打到黎 驚咩呀

岩岩ALL完 舒適哂